6月-8月戰役資料整合，有料請入。

大家好，小弟我呢就係半歷史撚嚟嘅（自修），想話喺呢個時候整合一下6月-8月嘅重大戰役或事件（包括政府同藍絲）。講就有知己知彼，但係審視歷史亦同樣重要，我唔想再見到任何義士收傷，為防止下一次嘅犧牲，我決定盡自己全力去做好份表。

利申：自己都有D但係料唔係好夠，想請求一啲資料去同歷史做對比，不論大小都收。又或者有相關tg gp 可以邀請我都得。

資料可以send 比: neverforgivewhywefight@gmail.com

唔該你地
我會係收到料後盡快起稿，多謝大家

唔該大家

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

係受，唔小心打錯字sry

唔該你地

推

唔該你地地

唔該

再推一下，冇就去訓